想搵返好耐無聯絡過嘅朋友（張嬸嬸！

見到搵我！
之前晚晚都同你吹水
唔開心你仲扮嬸嬸聲同我講野令我笑返

推